# Las informaciones más relevantes sobre el diferencial

Esto es lo que debes saber sobre el diferencial, uno de los elementos más importantes dentro de los automóviles
https://automexico.com/mantenimiento/tipos-de-diferencial-automotriz-caracteristicas-funcion-aid12933